HUNTER×HUNTER 368 中文

下話繼續連載

半藏!

團長呢屌

能力發動都要扣命wo
上個post好多人估隻海豚出左技就可以關紅眼
古仔唔好咁快死呀!

古仔會同旅團同歸呀

最後個條女死咗

仲有兩集
好好珍惜

強帖留名

叉住你烏鴉口

我覺得未

first blood

12王子

開始死人=前戲

重有十話

12妹妹被人女女女死左

又要等一個星期

要用完技先閂到紅眼合理好多

最正嗰個第一個死
果然係富奸

佢而家冇左意識理論上應該都會停左個能力
隻甲由似睇黎係為左帶出左王妃同所有護衛想法係唔一致, 同古拿比加已經有d矛盾

富奸幾時姦殺埋第10同第11王子妹妹 ?

變左推理漫畫

又幾好睇喎

咁就死左個王子
有冇人可以整合下12王子出場做過D乜

已經發動左3個鐘
古仔條命

Rip

其實凶手都有可能係其他王子
守護靈獸唔會直接攻擊其他被靈獸附身嘅人類
咁都可以解釋到點解隻念獸冇保護12王子

3個鐘已經冇左年幾生命

雖然唔想講呢句...
不過重睇啦

樣都未記晒就死左件
又係時候搵返張名單出黎睇

12最善意果個就最早死

重睇左啦 所以呢？

所以你重睇都冇撚用

有冇重睇今話講左咁大篇點解念獸無保護個王子？
而且其他王子都有上位嘅人監視 除左第一王子
王妃又啱啱先用甲由check完佢地
你講嘅可能性係有 不過好低

應該唔係王子
半藏估犯人有分身能力

半藏 黑化 ，會唔會好似小岡變大岡咁由半藏變全藏

個王子死左,佢仲有咩做其實

古拿比加咁就無左差唔多年半命
咁玩法我驚未見團長已經死撚左

念獸唔會攻擊其他王子(好似係)

希望第4王子個女護衛冇事

古仔咪推測十二王子因念獸，而消耗王子太多體力，導致休息時念獸無提供到保護。
我有冇理解錯？

壽命用完死左，咁就神作

希望古仔親手殺團長同4王子

古仔的確係咁講 除非隻念獸完全係由主人操控
如果唔係好難想像隻係念獸自己主人休息時有生命危險都完全唔理

"被靈獸附身嘅人類"
休息緊都係被靈獸附身

最尾個格幾滴血係點解

先唔理其他王子靈獸有無可能攻擊到
由隻強到睇到既係西裝友
加上366話已經講左個6個警衛兵都想殺12王子
所以最大機會係半藏分析咁比分身殺
其他王子靈獸既機會極低

另一個可能
如果係之前操控殺14王子護衛果隻 操控識念既人去殺王子
其實係咪bypass左個規則?
係咁既話插贓嫁禍就好高明

想睇半藏念能力

操控護衛殺14王子果隻咪係12王子隻老鼠

呢張圖直程要每話都貼 邊記得

好野! 記少1個!

係喎 唔記得左 自膠

下個死 我估5號

學金田一咁死咗就暗咗張相啦

梗係快快手死左6號隻豬閪

我覺得14王子如果有念能力去扮假死走去平民層，等班仆街殺剩一個果時先走出黎 仲安全

第12囡囡冇乜戲份就死左，佢隻「有空嗎」念獸咁就退場⋯⋯

點解你覺得扮死就會去到平民層

富奸最興呢招啦
十老頭，陰獸又係咁

都唔知佢係懶定特登 凱特同貓女真係

唔咁做, 講故仔可以講十幾年

咁多角色但係個個都寫到好有個性
12王子一直被母后忽視,念獸反映內心「有空嗎?」,但係第一個走sosad
宮田又好似會洗白
王妃

一真都無人理

死咗之後先識得嬲...會唔會係母后安排殺咗佢

半日就學識凝

但其實就算幾天才都好, 個船程比佢練習練嘅時間都應該唔會太多掛？

上岸前分分鐘學埋發

hunter幾時連載番架

點解半藏咁火爆?

半藏係12王子個護衛
佢應該比人調左去13王子度，先唔洗坐監

因為半藏係忍者，忍者對於完成任務有一種執著。而家委託人係佢眼前被殺，任務失敗對忍者黎講等同死。
富堅對角色既塑造真係一流

睇返第366話，6個護衛已經部署殺12王子，
請明要留低「自己先係真正下手者」既證明，
如果真係分身，好可能都會係自己個樣，
就咁睇衣著同頭髮，應該係第2王妃下屬做

366話link：

會唔會只係影響佢派卡片

佢隻念獸咁得意,死其他都好過死佢

想像唔到佢隻念獸點做防守，照前期睇佢隻念獸發動能力要有條件

有冇人記得小剛佢兩個學念有冇呢條友咁快

最尾果幾格4王子質問教用念個護衛,之後就出幾滴黑色野,斷估都應該係血啦
咁應該所有念獸都有個發動條件

除非所有念獸都唔識肉搏，否則有發動條件唔係好事

學梁美芬暗左發叔

今集有冇講其他旅團成員既下落?

忍緊屎

有D草稿味了

點解講4王子會畫個1008號房分鏡？4王子唔係1004咩

點解一話可以咁多野睇到
富奸你真係好勁

宮田一開始就唔似壞人

絕對無
呢條友已經寫到接近人類學念最強天

係廁所比人暗殺晒了
信長連刀都拔唔到就死左

無償許願

應該殺左8王子了

hunter D 靚女都係無乜好下場....

早D死富奸老婆可以畫少D

expected 早死RIP

老婆你老母

希望唔係d 老土野 例如咬佢一野睇下反唔反抗，唔反抗就留，反抗就殺

學念學得咁快，自己隻念獸應該見到，之後好快就操控到

睇唔到架,之前一王子咪講過囉

好想睇 變態佬同 第四王子 打

應該係贏咗先睇到咁？唔係好信連國王都睇唔到自己隻多lin獸

黎m

小剛基仔係用有風險個方法嚟學(強行打開氣孔)
而且凝係隔咗好多日先學，冇記錯係學嚟睇穿畢索加用隱嚟打嗰場

四王子係用正途嚟學用咗半日學識凝

最後個格啲血漬唔多 我諗四王子個女護衛應該未死 只係俾隻念獸整傷左
但係四王子學念真係快得太噁心 唔知關唔關隻念獸事

根據呢一話
有資質開氣孔要三個月時間，半年學到「纏」
師父就估佢兩個可以一星期內開氣孔
而家四王子半日學埋「凝」

仲要「纏」只係最基礎
「凝」係應用技嚟，唔係古仔嗰陣都唔使串嘴到話估唔到胡步勁都識「凝」

畫法簡單又有個性嘅先可以生存到最後
所以雙胞胎應該好快玩完

兇手唔通係半藏?

小岡佢地練基本功係練到爐火純青，而唔係學識咁簡單

佢地兩個練基本功多
熟練先學凝，而唔係學識就下一項

王妃正到
古仔用佢條命保護佢地兩母女
王妃係唔係應該以身相許

古仔會唔會本身得廿幾歲命 所以大限到扣命死9左

八王子睇黎係仇女撚，見佢隻念獸都係用女人部位砌出黎，可能有測謊或者搶念能力

富奸 想點

未去到大陸已經咁正 去到既點算

去到既話

休刊

邊有咁快冇哂條命，短命種咩屌

按慣例出埋下集又休刊

搭船都咁好睇

小岡既天分係千萬人之一，四王子既天分應該係十億人之一

我睇動畫記得雲古好似係擔心佢兩個會做壞事所以拖住來教

國王睇唔到但其他人睇到
問下其他人咪知囉

不如話雲古用最基本最簡單ge方法黎教基岡2人
比絲姬聽到雲古e條友都能夠做人老師都出奇

點解11王子無獵人保護?